[Caca Yu] 「最萌身高差」最新照片

唔好笑？

小志強vs圖拉姆(個名好像係咁)